證明海馬牌枕頭唔好用啦

咁古寒抵輸啦 下次送車送樓啦

Ching fast 到

送佘詩曼仲想點? 下次送汪阿姐添呀

借位

[區會戰線]要求區議會要用議會制度保留各區連儂牆

咁硬 訓撚死班老友記

送熱刺波衫

樓主有冇拎

送利記啦 代表冠軍

好多人攞完照投泛民

有 拎比屋企隻狗訓

你住劏房都有養狗

拎左公屋啦 新移民特快

太垃圾，狗都唔想用。

床上用品

送骨xx

天王椅啦

要送tempur先收貨

G

公屋養狗仲衰

咪撚爆 我隻狗好似港父咁聽話

U fans

咁重口味

rip 港父近日好嬲 你死了...